【求指點】未分手，但中意咗第2個

同梗呢家個個拍咗拖成年幾，感情一直都穩定

自從轉咗工，發現自己好似好在意個同事，仲越踩越深。係同現任有啲唔同type嘅人，係自己嚮往同想成為嘅人，亦都同自己性格好夾。大家都沉咗船。

睇住現任仲好傻好單純好愛我咁真係好心痛，但我見到個同事因為我唔係簡佢而喊我都好痛苦。

明白道理上我應該番番去原來個個嘅身邊，但心入面個條裂縫已經補唔到，我都唔捨得放手同分手。

同事個邊都係。雖然佢同我講做番同事身份，但我都好唔想放手。因為我拖拖拉拉，所以我傷得佢好深，見到咁，真係心痛。

做緊劊子手個個係我，已經一大刀斬咗落個同事條頸到一半，但我真係唔忍心斬斷佢。已經受傷咗一個，我咁樣拖落去，3個人都會傷得好痛苦。

簡番本身個個，條裂縫就會一直係到，我都會正視唔到佢。但簡同事，呢段關係一定唔會俾人睇好。

好痛苦，明明國難當前，但淨係掛住兒女私情

祝你俾狗捉去輪姦掉落海

你睇下我新開個po
你係咪我ex曖昧緊個對象！？

叫雞？ 唔係點沉船？

唔好溝同事

係度食唔好係度痾

雖然樓主花心好衰，但咁咒人好L毒，收下口啦屌你

BTW不推文呀大家

你俾人屌左未？

你真係上黎搏比人屌㗎姐
三心兩意，最後你會咩都得唔到
你唔值得擁有幸福
同現任繼續一齊你都唔會心安，同埋之後又會搞搞震
你咁撚自私，好心你仲有羞恥之心就同佢坦白，然後放生人啦

好痛苦都講得出 死左佢咪唔痛苦囉

到最後你兩個都得唔到

me

咁仆街鍾意第二個仲好意思話自己痛苦

明呀樓主，鍾意第二個自己都控制唔到架

同現任一齊 你係咪唔會掛住你同事先 你係咪呃佢成世先
就咁睇你篇文 你好似鍾意你同事多d 係就放過現任啦 你都識講道理上要一齊 但感情唔係講道理 逼自己同佢一齊 咪盞自己唔開心 又拖著人

自私精
祝你一無所有

回頭是岸啊，唔好比一時既新鮮感矇騙自己，未追到手對你既好都係假象，狠心啲斬欖啦，加油！

垃撚圾

分清楚係真變心定新鮮感

新鮮感有得救
真變心無得救

只可以講你遇到你而家個男朋友係你唔好彩
因為佢唔係你真正中意
只係你果時咁岩寂莫嘅水泡

扮咩9唔想傷害原本個個呀？又要移情別戀，又怕做衰人，又怕人地眼光

我覺得你唔應該咁囉 其實你有無唸過可能你另一半都鍾意過第二個，但為左你拒絕左其他人

出面手足打生打死你就開埋啲垃圾post
我以前就係好似你個現任咁
自此我完全唔再信任何人
你啲咁自私嘅人渣邊個同你一齊都係不幸

樓主好好反省自己然後兩邊都斬䌫

你放手啦 現任值得擁有更好

如果中意左同事就放過男朋友啦
同埋你咁介意同事嘅眼光嘅話
其實你都唔係好中意你個同事？
你中意佢你唔會去諗咁多野啦